聶德權：市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「無食早餐」 未必與疫苗有關

聶德權：未必所有不適與疫苗有關

公務員事務局局長聶德權表示，未來會交代社區疫苗接種中心在一段時間內的送院個案。他指，市民接種疫苗後，需要在中心逗留觀察30分鐘，如果出現頭暈等會轉送醫療站，但指部分市民不適可能源於無食早餐，未必與接種疫苗有關，醫護人員評估後或將病人轉送醫院，由醫管局跟進。

聶德權指，目前難以預計完成接種首批100萬劑科興疫苗具體時間，當局會與供應商聯繫，適時安排第二批疫苗到港。

原文網址：

唔食早餐都會心悸

又屈市民

得喇得喇 , 咩都係人地錯

三耳狗

空肚食早餐

唔好話係因為夜訓

空肚打疫苗

唔食早餐心悸咁每日咪好多人心悸入院

即係就算死左都可以話可能係你自己突然猝死，唔好諗住有錢賠

考慮吓打疫苗送早餐

係咪唔想賠錢呀

不如賴未屙屎

唔爭在供應埋早餐

睇嚟我都可以做醫生

又係市民嘅錯

左膠會出黎屌7你，話本身高血壓，有心季好正常
唔好咩都反共反上腦

明明係通宵打機

我老母話我唔舒服係因為夜訓

唔係最鐘意不作評論嘅咩
呢次又咁快仆出黎護主

咁咪提供埋三餐囉

責任不在中方

癡鳩線

熱氣上火姐

聶狗幫手訂埋早餐啦

熱氣姐

擺明唔想賠錢

打疫苗要送埋自助餐
等人食飽飽好開心好興奮

冇食就冇食

有食就食太多

冇食太多就營養不足

on 9

唔舒服就因為2014 佔中呀

可以肯定打針死撚左一定無300萬 係唔係都屈9你

市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「太夜瞓」
市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「成日打機」
市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「著唔夠衫」
市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「唔坐直個人」
市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「成日un腳」
市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「唔食菜」

無得賠，唔使旨意。

可能同熱氣有關添，總之就唔關疫苗事啦

仲有「唔飲水」

空肚打疫苗？

不如話因為我尋晚冇屙屎

無痾屎

越描越黑
學下華碩扮死唔出聲繼續做中國公司咪好囉

重以為係抽血

夜訓 打機 食炸野
任何病都係依三樣

食得熱氣野多姐

ON撚鳩

醫療機構以後係未可以跟政府咁講 屈人無食早餐

冇得陪啦

嘩屌你真係當班藍係傻

話佢老算啦 如果死埋 話佢時日唔多

都話架啦，點會關疫苗事

死左都唔關事
原因：身體構造太廢

速速傍水

早餐表示做乜撚嘢賴我

On9

原因：冇食早餐，夜訓，少飲水，唔食菜，熱氣

佢講嘢真係好戇鳩

小明去打針 打科興頭暈暈
小明問肇始 賠償幾時先有

屌你本身都冇醫學專業出黎鳩up

我今日都冇食🤤

cls

唔會空肚打疫苗

想走數呀？

夜瞓/熱氣/飲得多凍野/著少咗衫/唔食菜

得啦 你咪俾佢地繼續打囉

聶：死咗都唔會攞到250萬，死心啦

三耳狗打左未？

仲以為係因為佔中

仲乜扮黎明

阿伯：我唔會空肚食早餐

咁食brunch 咪會心悸? 好驚呀

支持國家

責任全在早餐

個地下太硬

呢個解釋好似我老母

係D 藍C死蠢先會大大聲話有咩事有錢賠有專人醫你, 又唔諗下邊個會夠膽話支疫苗有問題.

科興疫苗點先為之失效之前設：
1.小於50歲
2.有食早餐
3.本身身體冇任何疾病
4.
5.

同買保險一樣，水你買就乜都得，你買左去Claim 佢就乜都唔得。

科興疫苗係無死呢個後遺
點死都唔關支疫苗事
其他疫苗唔知

一個公務員事務局局長話打針不適嘅可能

食衛局局長都無資格講呀

就算係醫生
無診症過個病人都唔可以講呀

市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「反修例事件」

無送中就無人反＝無人反＝唔會有武肺＝唔使打針

肯定係因為打得機多

一定唔係錢問題

唔好話可能係本身有長期病患? spin你老母咩

唔食早餐=空肚出事
食咗早餐=食物唔乾淨/食物敏感

訓左幾日，想問下之前話林奠唔係打科興果單野，最後點究竟係咪打左科興

不如三耳狗搞埋打疫苗送早餐啦笨

或者係前一晚夢遺導致

腎虛精氣不足，引致頭暈。一定唔關科興事

我朝早唔會空肚打疫苗既

死左既話都係判斷成餓死

兜到咁柒咪撚兜啦

熱氣啫，飲杯涼茶就冇事啦

可能因為未出火

聶焗腸會唔會考慮下提供埋藍天使全套出火服務？

果2、300萬永遠冇人會攞到

錯，其實係飲左一氧化二氫

因為唔夠愛國，愛國打咗就冇事

市民接種疫苗死左可能源於唔好彩

「包膠」岩岩同幾個歐洲人權撚食左早餐

學下人啦死廢老

身體唔好打疫苗之後有少少唔舒服其實好正常
但個官走出黎一口咬定話唔關支針事就做多咗
你叫你班支持者點撐你

一定係香港人既錯

打疫苗一人一盒叉燒飯啦仲講
當年西方教會都派下奶粉麵包導人入教啦

打針死左廿萬都無得claim
因為無食早餐先死

無裝安心出行

打到死咗咪賴佢體質差/唔好彩囉
好似審死官咁 你上晝打完 下晝先死關我撚事？

咁大個政府唔係唔認數呀，賭場你賭贏都照倍la
家下命又差啲冇，錢又拎唔到

Dr. Ear Ear Ear

打完針死左都同科興冇關

冇食早餐，少飲熱水，夜訓
仲有冇?

留名等睇科興疫苗有咩不良反應

啲阿婆阿伯神咁早就去喝茶食早餐，有問題就有問題啦

市民又錯

下你而為政府果300萬真係比你加？
佢整個基金出嚟只不過係比自己戈食行政費

唔可以 因為政協下命 打完會好好瞓

邊有人空肚打針架

可能緊張

其實關佢咩事成日衝出嚟嘅

same from my wife

責任全在__ __

錯嘅係市民無食早餐
國產疫苗係唔會錯
打咗應該精神咗

原來聶德權有醫學位
失敬失敬

張圖好撚正

市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「佔領中環」

死咗都唔使指意攞到錢 一定搵啲野賴 話係用家問題

死左都唔會賠

肯定係又無食早餐 又無戴眼鏡啦

唔飲水 冇著衫 睇電視
仲有冇

不如話太興奮

無食早餐呢啲醫療理由 點解唔搵陳肇始講
聶德權做過政制及內地事務局局長
要出面解話代表左啲咩

感冒童

必勝大法
冇事=疫苗好
有事=打個個自己問題

純學術討論, 一般疫苗會有所需既3倍份量, 有3分2預肝會過濾, 如果個胃有傷口, 就會吸收哂而不適 所以一般建議食少少野先打...

會唔會死於無食早餐

一定係熱氣或者濕熱啦

咁你點解唔撚提人打之前食？

下次就話人食得太飽

一耳聽中國話
二耳聽共產黨話
三耳聽習主席話

瞓太耐 坐得唔好 唔食菜

無得賠

繼空肚唔可以食早餐之後
依家有空肚唔可以打針

打完要即場死先有錢賠

問題只是因為呼吸了空氣

見財化水了

政府到底無知到咩程度 一睇就知係熱氣

啱啦，依家未夠數呀，仲要多啲支那廢老同藍屍試藥

唔飲多啲水

唔食早餐，可以用国安法拉得

一定收咗美國佬錢扮有事

空肚食早餐個friend?

聶德權失言因為食屎

市民接種科興疫苗之後不適 可能是源於「熱氣」

夜訓、熱氣、行得太快、冇準時到達現場、打針時坐姿不良、安心出行冇更新最新版本、呼吸節奏錯誤，全部唔計

死咗都只可以話你唔好彩

熱氣無撚敵

而家叫你捐血咩食早餐

仲以為會話

可能源於空肚食早餐

咁都講得出

打完疫苗死左一定係無食早餐先死

明架喇
總之就唔撚賠啦

打針都要食野？on9 ga

最衰都係佔中

不如話打J打得多

今朝無食早餐，即刻嚇到個心離一離

責任全不在中方

熱氣姐, 叫左權仔唔好咁夜訓
打完偉大祖國疫苗又點會出事呢!

用家問題

乜都唔關事

可能支那人體質問題

一日最衰佔中

冇人性

政府應該包埋三餐啦 打完針觀察一日

所有不適病人立即以國安法拘捕
睇下仲有邊個敢話不適

食早餐得啦，使乜打疫苗

黎明咩屌你老母 得喇知你幽默喇 返後台補補妝先啦小丑

下次有事可能就會話
你不適係因為食咗早餐

佢又唔係醫科出身識條撚

又一笑話

賴咩好呢

有喇！冇食早餐會心悸

搵個奶共醫生老屈關食野事就得

無錢賠

未食早餐 唔計
未飲水 唔計
唔夠訓 唔計
前晚OT 唔計
打得飛機多 唔計
太瘦 唔計
太肥 唔計
M到 唔計

想知再講

疫苗都飽肚服？

因為熱氣呀

咁打完食午餐後暈又點？
又話你食錯野喇喎？

你話會密切留意就算啦
交俾專業醫生團隊跟進
有咩唔該搵d專業人士出黎講
乜撚都唔識又唔係專業出黎兜
兜乜撚姐而家係無人信你講

聶生唔知食咗乜，好聽支那黨話

賠250萬擺明水你班廢老五毛啦，死咗都唔會計你因為疫苗而死，係因為你無食早餐咋

有吸煙習慣
鍾意飲啤酒
多肉少菜
夜瞓
少做運動
冇食早餐
年紀大

總之就同打咗你支針冇關丫嘛屌

專家都未敢講佢衝出黎UP乜柒

為左拎350萬去到咁盡?
國安法侍候

嗱 早講啦 一定唔會賠 用盡藉口 打死咗無得怨

所以話港共出到幾多錢保障金都係得啖笑，唔撚會找數，信用早已破產

食左又可以話因為有食

求撚其啦 反正我都唔會打

好好笑？

咁既理由都諗得出
真係好撚有創意
唔做局長可以去科學園搞創科

we返工無精神

冇食早餐出事 : 係因為冇食早餐,唔賠
有食早餐出事 : 係個早餐出事, 唔賠

on 9?

死咗係因為佢廢 佢抵死
與疫苗無關

玩得手機太多

出一億都冇用

飲多啲涼茶

的確未必關事。

宜家啲所謂官
進撚化到是但都當原因
好快，我睇下年
會開始搞記者，到時啲問題會preset，唔洗再答

推翻上嚟

本來無食早餐唔會死

無食早餐, 空肚食左午餐得唔得?

係啦 總之有咩不適都唔關疫苗事啦得未

叫咗你食早餐先打架啦係咪呢
出事啦

一定係啦除非唔係